［唐姨風暴] 唐詩詠誘騙黃翠如健身

唐詩詠想同翠如去旅行，但要等蕭正楠放人。

屍詠與翠如，分鳩同味，好姊妹

藝人黃翠如與好姊妹唐詩詠昨日現身活動，詩詠笑言日前成功誘騙從來不做運動的翠如一齊健身，翠如笑說：「佢約咗我幾年，我發現好多健身器材都冇見過，今日對腳仲係好痛，本來諗住活動前再做運動，但詩詠怕我哋做完行唔到過嚟。我想操到好似田蕊妮咁。」

約埋睇樓

問到會否孖住上翠如男友蕭正楠主持的《美女廚房》？翠如稱有人提議，但她沒答應：「我私下畀佢（蕭正楠）踩同公開畀佢踩係兩回事。」詩詠指每次約對方都要跟蕭正楠爭人：「我哋話一齊去旅行都約咗半年，希望有人肯放佢畀我。（同埋蕭正楠一齊去？）我唔會做電燈膽。」翠如大爆詩詠每次約食飯，都會將現場所有情侶拆開來坐。

正一閪女人黎，唔抵得呀？
心地差到，冇人要就收檔啦老虔婆

此外，翠如和詩詠被發現齊齊出現在新開賣的北角柏蔚山樓盤，巿場消息指樓盤入場費要1,300萬元起，呎價超過26,000元。對於約埋睇樓是否想買樓結婚？翠如表示：「完全唔關我事，係陪詩詠睇啫！」

屍詠呀屍詠，
快啲搵返幾個契哥哥夾埋過返幾棟樓比你揸手囉。
反正都人老珠黃冇人要，要定幾間做姑婆屋岩架啦

死58婆 死58婆 死58婆。。。。

唐詩詠收啦好無

好撚黑心
拆散哂啲情侶坐

唐姨

狗也不屌.gif

黑心婦人

黃翠如陰9佢?咁都講出來

btw,G持我偶像美人

你識咩呀！襟姊妹呢家野

翠如大爆詩詠每次約食飯，都會將現場所有情侶拆開來坐。

咩心態

可能想大家多啲野講，唔好淨係同另一半講嘢掛

咪話佢勁撚黑心
同隻肛交敏上契啦

咁都比你兜到 好撚野

37歲爛臭閪心地唔好

傾佢老母咩 鍾意同邊個坐咪坐
關佢撚事咩
洗唔撚洗寫埋班號呀班長？

同肛交敏做母女岩撚哂
黑心臭閪

講到尾咪又係，個個淨係同另一個講嘢，無人理佢，好似搭枱咁囉

佢自己死埋一二邊啦

一大班男女出嚟就會男女男女咁坐啫
情侶嘅點會叫人分開坐
好冇禮貌

鐘意坐住唐姨個閪頭都得呀！屌佢老味
坐邊輪撚到佢話事？？？

成功d post上撚哂熱門 皇天不負有心人

推呀！！！！

2個都係臭西

吉妹幾時唔爛口

Agger

吉妹爛口都係貢愛佢

心地唔好

好心佢啦 積下陰德

啲契哥都差唔多結哂婚

哩隻臭閪個個星期都有新聞
真係好撚煩
你停經架啦 唔好咁肉酸啦

今次仲要比好姊妹翠如爆響口

牙美又唔抵得...

唔抵得佢分開啲情侶坐？？？

廢...廢事嘈...

恭喜你